【情報】《新·福音戰士劇場版》宣布將在 7/6 公開最新預告！

延伸閱讀:
Netflix英配版《新世紀福音戰士》修改渚薰台詞「Love」變「Like」引發觀眾不滿

庵野秀明《#新世紀福音戰士》#新作劇場版動畫，將在7月6日首爆新預告

庵野秀明《新世紀福音戰士》新作暫名《新（真）·新世紀福音戰士劇場版》，預定7月6日公佈最新長達10分鐘的開頭影像預告，而且將於巴黎·JAPAN EXPO以及日本各地、洛杉磯、上海等同時播映。

《新（真）·新世紀福音戰士劇場版》的官方APP《EVA-EXTRA》也將於7月1日正式上線，感興趣的小伙伴可以屆時火速下載以了解最新影片動態。

-----

叫 新・エヴァンゲリオン劇場版, 唔係 エヴァンゲリオン新劇場版??

5th impact

我已經忘記咗先前講乜

預告定有預告

屌佢果陣18歲著住校服入戲院睇破，依家3字頭都黎緊啦

好命啲做埋老豆啦

另外亦有唔同國家嘅版本，請廣傳令近多人知道

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）